[
    {
        "randomId": 672
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imivumu y'iwacu ni ruhumbanyoni",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_4": "Imyungu ku ruyuzi",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Musatsi murende umukobwa utagira inenge",
            "option_1": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Urufunzo",
            "correct_answer": "Urufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mapfumfuramanyoni",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Amahembe y'inyama",
            "option_3": "Umwambi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Amahembe y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata agahini mfate akandi tujye gusekura umutanoga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Umusenyi",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "correct_answer": "Umusenyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikiruma kitagira umunwa",
            "option_1": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Igiseke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama Arusha nyoko gukimbagira inkanda",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Inda mu ihururu",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Inda mu ihururu"
        }
    }
]